老豆好撚爛賭，屋企比人淋紅油

話說老豆賭乜輸乜
輸左就問財仔借錢
本身都係借幾千，一岀糧就連本帶利還清
但今次佢又賭輸波，仲問財仔借左5萬
但佢老闆拖糧，幾個月冇糧岀
結果今日有人上黎收數，話啲利息加埋已經超過
港幣433333
老母仲同佢地嘈
話冇可能架，我老公邊有差你地咁多
結果屋企比人淋紅油
老母見到仲嚇到尖叫
老母今日已經無笑過
即係佢好唔開心
宜家仲匿埋係一邊到喊

大家認為，需唔需要報警

433333都後門上U grad埋 你仲鞭屍唔厭咩

樓主依排做乜係咁出膠post提433333

報埋拖糧嗰個腦細

可能已經有咗仔女

咁岩數目相同姐

咪生左你個仆街仔，你媽媽近排好嗎

幾好, 當初佢入咗含大, 日日比佢條仔中出, 生咗好多兄弟姊妹出黎

不如你問下間收數公司仲請唔請人

打工還債

將屋企大門同鐵閘轉做紅色就唔怕再比人淋紅油

自備返桶紅油淋，去收數公司淋返佢地

比人屌時就大叫點解你淋得我唔淋得？食屎啦

洗定個屎忽
因為你老豆還唔掂 要你賣屎忽

趕你老豆出去還清債先好番黎 報警邊個理你
係你老豆差人錢唔還